內地網上輸入「關稅」會變成「**」 「關稅」係敏感字眼

幾冇自信先會做呢d野

講唔到就無人知加咗啦

次次去老美談判都俾人撚狗咁撚
最後結果係點支那人自己都心中有數

真好笑
乜字都block

歌舞*平，不知所謂

支那狗重敢話自己已經好自由

啲字都未禁哂